點解攪笑演員無女明星？

Level 話唔係去到星爺，但連張家輝，鄭中基，黃子華都冇。究竟女人係咪唔識攪笑？

范瓊丹

蘭西 蝦頭

吳君如

苑瓊丹
魯芬
吳君如
肥姐
莫文蔚

未必同樓主講嘅同水平
但係諗嘅期間發現近代好似真係冇女明星行搞笑路線

同埋可能其實係男同女(觀眾)嘅幽默感不同
睇返啲男明星好似都係以無厘頭為主，感覺上女仔唔係太偏好呢種幽默感

同埋以電影人角度，都係男人過癮啲

冇一套做主角

好似都係得吳君如比較成功

黃韻詩
少有搞得笑又唔覺得佢煩膠

葉德嫻係香港最好笑女演員
逃學威龍2同與龍共舞好笑到仆街
好笑肻鄭中基嗰堆

但係你諗唔出佢邊句係經典攪笑語錄或片段

邵美君？

乜又係你呀陳生

Deanie姐嗰種搞笑係佢好正經但你會好想笑

毛x圴幾攪笑，但唔知點解紅唔起，同期太多攪笑男藝人

葉德嫻呀，
我係做雞，仲要係一隻老雞

我第一個都係諗佢
可惜產量唔多

do姐

: 我跳樓呀我
: 係就快啲跳啦 我要閂窗開冷氣呀

Dodo囉

黑馬王子

Sorry撳錯負評本身想正評你

逃學威龍2係頂點一時發姣一時發惡
差館打鳩小黑
仲有去學校扮雞
最後大叫白車
呢三幕勁撚好笑

因為女人唔識搞笑

樣醜既無幾多紅得起
樣靚既邊會去做搞笑路線 個個都想走女神嫁入豪門

個死肥閪有幾攪笑

呢個有啲料喇

黑玫瑰對黑玫瑰
晴天霹靂下集大結局

得吳君如

莫文蔚 攪笑㗎咩
肥姐就攪笑喇
吳君如掂啦
魯芬見到都唔想睇啦，仲攪咩笑
苑瓊丹一樣唔會想睇，呢個係樣衰

有冇啲唔肥又唔樣衰
但係攪笑㗎

真

幾多世紀前㗎

仲有精裝追女仔2個13妹

數到上世紀

仲有絕代雙驕做屠嬌嬌

梅姐
吳君如
反而外國女星就講唔出

毛舜筠 點睇？
他來自江湖入面都幾正吖

你呀媽大減價益你呀爸

配音得唔得？
Minions入面Sandra Bullock做配音好有驚喜

因為獨市，得佢一個可以咁放下身段醜化自己

朱咪咪都冇人講

Tina Fey，但唔係外放癲喪嗰類演繹

30 Rock 唔算失敗掛

仲要高清

近代算王苑芝啦

佢嗰啲太夾硬

酒廊式楝篤笑或客串一兩個鏡頭is ok
但孭起成套戲又未必咁掂

唔係冇搞笑女明星
而係呢D女明星往往都係範範掂

E.g. 梅姐

真！

do姐都冇人講
睇返佢以前啲戲覺得佢係少數又靚又搞笑又唔造作既女演員

賭霸，女子監獄，撞邪先生，飛鷹計劃，慳錢家族，男親女愛

林雪 Benz雄 嗰啲，一出埸就想笑

20:12同56:12
影后級演技

元秋

淨係表姐你好嘢系列已經夠上神枱

「場」字你唔識寫都幾好笑

班友真係唔識架喎

do姐
以前又靚又好笑

黃韻詩重有執到寶，是非釘，同埋川島芳子

如果講定位唔講質素
奸嬋當年都係賣笑
玉女添丁、新紥師妹

肥姐？

都係黑玫瑰好笑啲

重有表姐你好嘢
第二集 ,歡樂滿東華 90

王苑之其實ok

首推表姐你好野！

搭車吐痰果幕，同埋唱K唱字幕果部分好正！

黑玫瑰一定啦
佢重有套叫表哥到

咁多年黎都唔覺得星爺有幾搞笑
黃子華個種有智慧嘅幽默正好多
但唔覺得女明星咁串嘴嘅話會撈得掂
網民buy 廠商都未必鍾意

真 多數都係咁平時相處落大部份女仔都無咩幽默感

渡邊直美

即係呀星同呀達種演法

呢啲內斂演技先高質

可惜合作得一套

某年亞視台慶定亞姐佢有棟篤笑都好啜核，佢獨有嘅聲線後無來者

拍得住黃子華咪阿do 囉

王菀之都算ok

呢個未來偶像爭霸戰?

佢逃學威龍含情脈脈望住達哥同埋打黑仔果幕好正

與龍共舞好笑

阿佘都ok嘅

記錯晒，唔該師兄

葉德嫻黃子華袁詠儀有套低成本嘢叫做唔該借歪 好好笑

同吳孟達填海華嗰套絕代雙驕都好屈機

係囉。中間拍過蔡少芬同葉童你覺得點 徐子珊嗰套就算啦唉

奸夫淫婦劍

大撚把啦

呢套正
: 佢畀的士佬打㗎
: 畀的士佬打就冇
嚴重傷害的士佬就有一個

成套都好好笑，蕭李素寶，fing波西籮

葉童冇睇
蔡少芬都唔錯
保險界女長人

一山不能藏兩個marianne

留意咗你一排
你真係睇過好多港產片

樓主都on99

新一代搞笑女演員

又有人留意小弟 屋企以前有好多碟 跟住細個老人家會錄起啲粵語長片睇 ,又帶過去睇大戲，咁就睇埋

得罪講句，女人係好無情貪小便宜既生物雞一隻

awkwafina .香港近代愈來愈難因為淨係睇人好唔好J
講少少出位啲嘅又攻擊人雞雞雞
未出聲已經睇死你+標準極高

所以連登咁搞笑

我發覺樣貌中下既女反而係幽默啲同講得笑

橋本環奈

呢個放唔放得開做先
試當真都話

青！～春！～玉女波后

林奠月鵝

因為我之前提過套東方禿鷹
估唔到連登都有人睇過

我要殺死丁力呢個仆街～～～～

毛姐

Cate blanchett, kate beckinsale平日interview都好笑
講到尾女人門檻太高
男人淨係顧搞笑就得 講踩界野又得
女人要靚/其他領域有咁上下 有幾瓣才能+唔講踩界野先開始入到場

平日做野都係 男人只需睇工作能力
女就工作能力一樣要求 外加儀容+人際+感情婚姻完滿+唔可以介意少少性騷擾
有威嚴又話惡唔似女人 friendly又話lead唔住人

8,9十年代嘅女星走嘅路線大多係女神路線
所以喺香港影壇最盛世嘅時候冇乜女諧星出產到
重點係一個女星如果樣同身材都可以 就自然冇人會留意佢嘅幽默風趣
所以你見好多笑匠都係男嘅居多
利申 絲

日本係咪有個肥婆
成日賣廣告

個樣好笑唔代表係搞笑演員

我做雞都記得個仔鍾意玩玩具槍

原來如此。都應該好多師兄都有睇過，可能佢哋冇浮咁多頭

邊個係范瓊丹

睇到張圖就已經笑定

唔使出聲都想笑

外國好多喎 SNL已經大把啦
Tina Fey
Amy Poehler
Kristen Wiig
Maya Rudolph

仲有Melissa McCarthy
Amy Schumer
Rebel Wilson

香港做搞笑，九成醜角
你叫啲女點犧牲咁大

表姐你好野

蝦頭同龜頭bob一樣煩膠

肥姐

情聖扮阿婆到堅攪笑

serrini

江欣燕，梅小惠

表姐你好野Do Do做得幾好笑, 而家再睇就笑到發寒

新一代有王菀之

女人冇幽默感

韓國SNL班女演員笑到我仆街

以前有歡樂今宵好多嗰啲扮嘢環節，江欣燕做Maria,扮梅姐，莊文清吳麗珠扮任白
近啲就盧覓雪囉 同阮兆祥

硬演技，懶好笑 ...
見到佢做戲就想轉台，套金雞夾撚硬到呢 ...

唔係演員……台灣小S算唔算？？

近年淨係諗到王菀之
可能而家啲花旦唔肯做下把位做丑角
因為你一做開搞笑好易以後都做搞笑

佢同董鏢呂方講移民嗰套幾好睇，仲有情逢敵手 ...

呢套野真係果個時代既產物，港產片無可能再拍返呢d戲

堅好笑

你咁講諗起張艾嘉
差婆
佢又係範範掂

以為你講緊踩過界入面個Deanie

梅姐以前好多喜劇啦

審死官最經典

陳淑蘭 蘭子

苑*

依家香港個主流講文青，要打卡，要靚，邊有後生女星會轉注拍笑片做諧星呀，寧願做花瓶都唔做諧星。

而家都已經拍唔到笑片，對住咁多屄嘢點笑得出

吳君如
毛舜筠

sarah silverman

每個人唔同啦
睇黃子華都係笑下
睇星爺係笑到仆街 仲可以無限loop

賣波賣姣仲好揾，洗鬼賣笑

金雞演技算係咁
你睇埋佢同古天樂套神雕俠女先啦

岩岩我都google過，其實無論係港產片同笑片既數量都係少過以前好多，就算唔計今年，依家d笑片等返黃百嗚同彭浩翔每年會有1套，之後就會間中有人拍1套咁，eg. 黃子華，林敏聰果d…所以表演機會少左，更難發圍。

所以依家唯有睇下viu有無訓練到d女諧星出黎。

(youtuber就唔諗喇，港女要靚，d女自己搞就要打卡要靚，唔會好笑得去邊)

八彩林亞珍
金雞

最經典梗係家有囍事同哥哥一對

金雞算喜劇嗎 ?

無雙表姐

冇辦法。以前真係多太多機會，歡樂今宵晚晚做，大台都一堆人，搞趣劇嗰啲，亞視又有類似節目。笑片淨係賀歲都鬥餐懵。而家啲笑片好多都唔係拍畀香港人睇，或者又係炒冷飯，要睇純正香港笑片基本上冇咁滯，但係學你話齋捧新人又係要靚行先，咁所以係確實好難。viu要肯搞啲類似節目先得，但係睇嚟嚟緊都重係真人show,清談嗰啲多。始終笑係好難做好難度，節奏好已經難，重要有新意，跟住又要啲演員演技要有返咁上下先掌握到啲節奏。而家機會已經少，重要駕馭埋笑就難上加難 ...

遲啲有膠戰
可能撞到個搞笑女明星出來
不過講真喜劇同搞笑係兩個層次
唔係搞爛gag勁就代表做到喜劇
喜劇比一般人諗深奧得多

十三姨你咁樣陰質吖嘛你呀

dodo姐
唱卡啦ok嗰幕

首先要有女星肯唔要靚同做d白痴野先，其實要做既話d真人show清談都可以做到勁好笑，依家d女要形像，俾個搞笑劇場佢地做都唔會好笑

魯芬

我要殺死丁力個仆街！！！

其實真係分別，有d youtuber平時好好笑，但一拍戲就變得唔好笑，我諗就係好似你講咁，有層次分別

毛姐除咗黑玫瑰,黃飛鴻笑傳，水滸笑傳呢啲，同哥哥重有花田喜事

黑玫瑰個下「妖～～～」真係好正

要好好戲先做到，佢齋出一頭一尾都搶過邵美琪

今日先睇完，笑到仆街

蝦頭都有潛質
離開CCTVB應該會有更好發展

男人扮女人=好笑
女人扮男人=好有型
完

拎布周圍抹同埋叫邵美琪閂門但佢入唔到門口果幕睇親都好好笑

Dodo 係男親女愛都算係攪笑角色

有佢先覺得黃子華好笑

佢定左型，暫時未睇到佢好似葉德嫻、鄭裕玲咁莊諧並重

我真係好鍾意佢，雖然只係後來睇返佢以前d戲

黃子華棟篤笑>>>>>>>>佢拍劇

蝦頭正呀
潮性辦公室開始鍾意佢
但cctvb埋沒左佢
有時有好演員冇好劇本都係慘

我都係睇潮性先識佢

王苑之幾好

咩年代呀

同埋因為佢醜過

90年代初吳君如同苑瓊丹基本上戲路一樣

扮女人呢樣嘢已經比王祖藍玩到爛晒 冇人再識笑

范瓊丹，本名范麗瓊；是出道於亞洲電視的女演員，參演過數十部影視演出，以在周星馳電影扮演配角而出名。曾為香港無綫電視部頭合約女藝員。 維基百科

清水藍里

黑馬王子都正

水滸笑傳
完全顛覆武大郎個故仔

隊隊隊，射射你，得行忍茶

花田喜事

：你鍾意溫柔定粗魯呀？
：粗呀～～～～～

垃圾

吳君如overrated啦
佢係多產
但冇黃韻詩、葉德嫻、毛舜筠咁爆

我覺得佢最好戲係唔做笑片嗰陣

樓主駁嘴啦 話無聽過

12歲起不再共女生玩

反而係而家成名上位有太多方法，先無人肯放下身段搞笑

美麗密令其中一幕 (殘體字注意

唔係醜過，係一路都做呢啲醜怪撩鼻屎角色，佢做所謂「正經」角色真係少

都係。同埋放低咗身段重要都做得好始終唔容易，個底要好好先得

但係好諷刺
佢啲正經角色反而最好睇

一啲啲，洪興十三妹就好，但歲月神偷就好作狀

我係投資者 你俾個理由我點解要掉舊錢去捧諧星
而唔係搵個白滑大波蘿既嫩口妹妹？
忡可潛規則

諗一諗人地條問題係真係唔識定點先
用一用 唔係痾左佢

葉童就算把啦，佢同黃子華一d火花都冇

江湖告急

摸lin渣

是但搵個女人傾下計就明啦

十個有9.9個等人喂咁款，想佢地主動開話題都難，重想佢地搞笑

佢同星爺有套望夫成龍
估佢唔到又係正經戲呢

dodo姐算唔算

我覺得元秋ok

全能藝人

梅豔芳

Serrini 拍戲應該好好笑，睇親佢啲訪問都覺得好搞笑

江欣燕有陣時幾好笑
零零發得一場都做得幾好

以前上獎門人又玩得

...

Miss Mo同阿lok

成個傻仔咁

麗英

我代表新中國哈密瓜敬你嘅

一套戲入面只要望到吳君如嗰樣已經想笑

朱咪咪 "廟街故事” 做鄭伊健老母做得好好, 戲份較多

朱咪咪都算係幾出色既搞笑演員 唐伯虎果陣做朱茜好撚正

Melissa McCarthy

杜如風算唔算？

其實Phoebe最搞笑，同埋最貼近一個喜劇演員

小妹覺得，要女人搞笑的男人根本冇風度，哼~

話時話 人生中真係無乜女仔係搞笑

同佢拍個啲搞笑姐

你睇清楚自己寫乜野字先

討論左成10頁
全部都已經退哂役
香港冇可能出到新一代喜劇女演員

想問點解男人過癮啲嘅？

蕭芳芳做喜劇嚟講最識掌握節奏

亞洲人社會普遍對搞笑藝人既印象都係，滑稽，外表搞笑，好玩得依類，所以搞笑嘅女藝人好常見都係一啲其貌不揚，外貌平庸嘅藝人，始終你靚嘅都會想行偶像派路線。
反觀鬼佬係依方面就開放啲，好多一線女明星都有拍過搞笑電影或者搞笑節目，stand up comedy 直頭係專業黎，文化問題

講起張曼玉，當年據聞佢拍依套家有喜事屌到仆街，完全同唔到周星馳相處，最後係靠張國榮打個招呼，佢佢好尊敬哥哥先俾面拍落去

低俗，地痞，夠瘋狂，冇底線

女人(可能)會明白男人嘅幽默感，
但男人唔會明白女人嘅幽默感

有啲嘢都係男人講有味道啲

我都係咁話 套黑馬王子睇幾多次都笑得出
佢真係好撚正

梅姐+1

梅豔芳 套審死官好撚好笑

大陸雞

蕭芳芳做林亞珍真係好正
明明係個玉女走去扮傻婆
肯放下身段真係好有突破
佢隻演繹係兜個圈去搞笑
係一隻幽默多於齋講笑話
喺70年代許氏兄弟個期好興

莫文蔚好唔好笑就見仁見智啦，但係至少佢拍戲真係去到好盡。歌手印象嘅形象反差太大

魯芬見到都唔想睇係你問題，烈火奶奶我buy呀。
我睇笑片係睇演員嘅幽默感，劇本好唔好笑。笑片都要偶像派

鍾無豔飾演齊宣王都好正架

幾時會有返香港喜劇電影熱潮 係咪唔會有

麥美恩算唔算？

估唔到咁老

個演技好cool 唔算係

仲有姓毛

睇得出你係毒撚

朱咪咪

仲有男歌女唱

麥太個d算唔算
從前有一個小朋友…有一日佢死左

好僵硬 冇咩喜劇feel

我要打死丁力呢個仆街
咁都唔識？

珍，本身自己係女人，戲入面扮男人再扮返女人，都似男扮女先好野

仲有長澤正美都好正

王苑之,不過連登仔會當睇唔到,同埋都唔後生

Do姐唔係周星馳嗰陣無厘頭feel 偏冷面笑匠嗰種 但都好好笑 佢同鄧碧雲呢段笑到癡線

睇來你唔知咩叫喜劇

王菀之ok啦
但同上一輩比差太遠

呢種叫喜劇 好好笑
怪不得你笑點低 上下好快笑哈哈

一定要個樣好笑先叫好笑
呢啲先叫笑點低

do姐係演技好嘅 老實講佢有點幽默風趣帶來會好好笑咁

真 平均嚟講真係悶啲
可能係冇乜天份

你理解咁差 照你唔知佢演技有幾好
個feel你唔會睇得落

人地表姐你好野攞最佳女主角
可能你覺得成個電影界都唔識咩叫喜劇

以前個年代 生得靚嘅多數拍正經戲 最多拍下賀歲片 好少真係走搞笑路線 生得唔夠靚嘅多數做配角 就算拍搞笑片發揮空間都唔夠大 依家更加唔洗講 連劇本都未寫得好

以前女星搞笑係sell自己肥（肥蛆）傻（大笑姑婆）丑（魯芬），依家豬扒（中大email)咁都可以上網賣相賣到買樓1000蚊拖下手呃人食飯，仲邊有女人出黎搞笑

唔明點解咁多負皮女權上腦定點？講事實都唔得

係因為佢係女主角
佢唔算係喜劇一流明星 明未？
你眼光咁低唔會睇到

痴線 平時鬧人係雞有咁多正評
講返少少事實反而就畀人負評

港囡根本比唔到鬼妹
好多收斂唔會理其他人意見就算

金多賢識唔識

梗係知邊個啦
但係啲女人真係咁襟睇
40幾50歲就完全老態
啲男人就唔同，分分鐘仲man咗

嗰套直頭睇兩三個字就唔撚睇
佢根本應該做下把算

80後嘅我
電影選吳君如,毛舜筠,DoDo姐
電視選梅小惠,江欣燕,陳淑蘭

黃韻詩,蕭芳芳,葉德嫻我個時代
已經係一姐前輩級以上

依家年代就諗唔到了
就算好笑都係扮醜或者花瓶角色

無咗個種所謂喜感

如花？

渡辺直美
橋本環內

林鄭月娥

邊個夠林鄭搞笑

我細個都好鐘意佢

冇錯，黃子華fb轆到會睇下
周星馳會專登搵黎睇，睇過幾十次對白識背都仲係笑得出

主角身份搞笑女演員

乜唔係同高志森唔岩,之後比面張國榮至拍咩

王菀之都拎得出嚟講 唔係低質到咁下ma

林奠呢?
she is a joke

好正

白車~~~~

吳君如一味誇張
唔好笑不特只,仲好撚煩膠

我覺得專做諧星個班女星其實都麻麻地
做得好攪笑個班本身都有D演技

葉德嫻, 梅艷芳拍笑片都正

我覺得星爺咁多套片最好笑既女主角係袁詠儀

其實袁詠儀個角色本身都唔係造笑點
但每次星爺做完D戇鳩野, 再影返袁詠儀個反應都笑到仆街

木口木臉好似好簡單咁, 但星爺咁多套戲都冇乜人有火花過佢, 第二係梅艷芳
最難睇就係吳君如,劉嘉玲同莫文蔚

Deanie姐有套同黃子華做對手嘅戲好正

葉德嫻、梅艷芳好演技，文戲又得，笑片又得
梅艶芳公子多情，東方三俠 ...
葉德嫻法內情，黑馬王子 ...

但其實唔少 女都覺得身邊啲仔講星爺啲對白扮星爺好柒喎..

麥美欣

因為冇心行搞笑路線姐
外國snl sandra bullock之類 太多行搞笑路線嘅女星 係男女都受
香港女artist未突破到(冇心突破) 傳統以男人為主嘅sense of humor

應該話冇笑片係女主角lead住

長腳蟹，小儀，朱分，蔡少芬